keep 住個勢，香港人可以推倒任何惡法同送錢工程

送中雖死
但有死灰復燃可能

黎緊有明日大嶼等送錢項目

10 月既香港，極需要我地既呢股力量去守護

可惜既係，中環海濱送畀解放軍時，呢股勢力仲未成形

如今勢力既成，請唔好再畀敵人任何機會去搶走我地既一寸國土，一分一毫，同我地既自由！

以武制暴，不單針對警方既濫權，更加係針對制度同政治上既暴力

71 攻入立法會，就係對制度暴力既回應！

懇請大家珍惜呢份得來不易既團結同共識
為香港奪回佢應得既尊嚴！